男朋友覺得我唔體諒佢

係疫情期間，我地少左出街，一直以黎都有同佢打飛機，可能平時係一星期1-2次左右。依家肺炎，我地少左性接觸，佢成日都悶悶不樂，好唔開心咁，我好擔心佢，佢成日話疫情以黎得番一個月3-4次，覺得滿足唔到，佢話想要親密接觸，覺得好似缺少D嘢，但係我唔覺得有咩問題，利申有性慾 唔係性冷淡。想問各位巴絲，點樣可以令男朋友振作啊，我真係好鍾意佢 好擔心佢。

去成人台開啦屌
拉
唔好回